[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5709)

狗會dllm

Slow

樓下輸錢

波蘭甲客隊7射3中比人1個12m收皮

2.5s

捷狗落到半一冇波想點先

買定日職先
驚聽日起唔到身

班幼幼踢得好hea

邊場先

狗會派彩速度

2.5s 震都唔洗震

留名
我係上個post佢回留英國生
第一場買場日本波
心諗兩個鐘都未派

小弟其實去英國嗰陣時都有研究過賭場啲嘢
咁多位師兄有冇咩馬會可以教我細佬

賭個幾舊水嘈生哂 馬會唔做你生意 滾啦

江欣燕？

冇波入嘅屌

你up乜撚？

Up乜能野啊

2.5s 食撚滑

冇野教, 你點賭外仔= 點賭狗會. 一鳩樣

狗會半一上盤 好嘢嚟

半一上盤 = sure win

神7

馬仔有冇本事再入一粒啊

好啦
其實我之前去賭場多，少玩波
但係點解你哋冇野教
又冇技術都可以討論到5000個post

係呀 唔得咩

你睇返上個post, 屌日本仔都幾百個留言, 容乜易5000個po

btw 返英國未, 香港好危險

精英隊回飛回到

可以教你點開po

越回越愛

捷克攻到咁都唔入

咪教撚咗你 半一上盤 神7

有機會都想返去做嘢
人哋又有賭場玩
香港乜柒都冇
疫情過咗先再算

垃圾荷乙依排咪撚賭啦

全0:0笑左

廿皮真飛加持係唔同D

香港係咁, 想多野玩澳門岩你.

荷乙半大

睇卡塔爾進攻真係好撚好笑

澳門冇 hand shuffle blackjack

將就下, 最近得澳門

精英隊啦

半一盤比狗屌

如果將就會輸好多錢

未去過澳門

乜撚都冇

智假下半場打nba ok

Sor
新手真係唔係好明
咩叫半一盤
大細？

狗會啲精選場場細

日本真係一球，第一關都差d 收皮

誤中妹波

奧希goal

0-1金

真係0:1

半一盤

信你嫁

荷乙買乜好

下盤易撚到

荷穴上下盤都咁硬

精

半一會唔會咁荀

會

格仔細路 巴拿馬 希臘細路 買三場紅三場

智甲拖肥

1.78入左精英 想4

卡12m

無分別 反正都開唔出

求下佢入

屌你老母 同埋大波呀

搓搓先

卡塔爾頂到完ok ?

等你贏錢再抽

卡goal 欠2

入左精英

艾薩德正氣

捷狗入未, 對家紅左仲咁廢

一齊贏

留返下半場贏

卡塔爾大波打氣區

智甲拖肥反cup

內定得

Gogogogo

尼日利亞4:0->4:4

回飛=rc

卡塔爾 奧希goal！

尼日4:4, 俾人追4粒

客隊禁廢都追到4球

Cls....

出水未 救我

我有必中

上個post仲有人屌狗會唔開

不過大波都夠宰狗

撚狗不了

佢咁撚樣嘅話 好撚懷疑一陣非洲巨撚係精選細波

智假打nba 入未。。。

卡塔又同路

智假開大派2個200

足水受平半

有人買愛華？ 笑撚死

Lm

我屌左半客

有

我

me

lm

智假打nba入未 屌你老母

我了

馬會盤咁西
玩少少咪算囉
你話玩大去賭場玩好過
起碼冇輸得咁快

奧希2:0

奧希炸左球

智炸？

boom

CLS
頭先仲話有人無開依場

智甲快大

奧希有無咁撚勁

想知有邊個買咗愛華

上阿屌

極速反杯未

主隊廢到

精英入波未

精英隊半大係咪死了

荷乙又唔入，智甲又唔入想點呀

反cup未

拖肥入未

啲波好西

細波日就是爽

智甲荷乙入未啊

希臘頂撚住

希臘 精英

希獵戰神卡 快

好撚悶咩都下盤又無半大

精英隊睇到禁憑咩讓半一

兩場走地點買？

1:0

精美0-1

靴蒙1-0

1:0精英

拖肥咁都冇12m

食屎啦 可以取消關注

靴蒙手足收錢收錢

希臘幼幼睇到眼訓

下盤日

精英反唔反cup到

捷克入未

靴蒙嬴撚硬啦, 點輸

精英隊

希臘頂住，齊心下盤算

好多賤種隊

捷克幼幼

0:0ft

精英cup硬

今晚睇黎唔岩賭波

屌你老母精英隊

cup春咩, 主gel撚柒得啦, 仲諗咩反杯

捷克識唔識入波？

靴蒙蒙
奧希希

悶撚到

撐埋上半場 精英下半場就會發力

精神隊咁撚唔精英
半場3球都無

半一踢到似受半一，點cup啊

佢哋係撚狗精英

發春就有, 主收撚硬, gel撚爆

真 ，和到當佢贏，gel得

啊～ 希獵頂到心臟痛

場場細波賭東咩

嬴撚硬,洗乜頂

精英唔入就快d輸多粒俾我面對現實

閪波夜

捷克12M!!!!!!!!!!!!

又紅又12

仆街 夠膽唔好入

屌你老母射失12M

Miss

打大Wl未

未
今日WL GP好閪

屌你老木 你唔好撚90分鐘先入

屌巴拿馬喺禁 希臘又喺禁

重射?

捷克GOAL!!!!!!!!

你老母12M 唔入, 係要自己射入

強開上盤

半場比1粒黎先啦

重射

Cls 今晚啲人勁到

射到入為止

廢到要12碼

訓教啦.入撚到咩

下
半場cup

未必關事, 可能你中左SCRIPT

你on9 , 靴蒙手足嬴撚硬

荷乙快手半大啦

瞓啦 我精英串希臘 精英cup到都冇用

同曬路，叫都無得叫

卡-1

弱撚智希臘廢到
大波叫都唔洗叫

1:1卡

紅左頂到咁耐算係咁

補3 半大啦荷乙

場場俾人反cup

屌你老母 12碼唔入射到入 玩撚晒啦

比多粒我啦 唔賭啦 比番d錢我呀

差d半大

岩岩入左，但offside走快左半步

控球
猜耐D先射

卡大波手足咪撚跳住

荷乙ht 10 半大jump

有冇靴蒙手足?

荷乙半細頂到。。。。

精英入？

黑人波點買 ？

唔係靴

求精英走盤

希臘紅還紅，點解可以成場0射

卡塔爾w 同 幼幼2.5b 都唔知點叫了

回飛

真事

跟左

早講啊

等收錢

卡塔爾

希臘🇬🇷拍拍拍

薯條 你仆街死

卡塔快撚啲大波啦

卡塔爾快入

唔好咁咒我啦...

G持 今日波post冇晒好消息

你好黑人憎

下盤點收

支持香港賽馬會

玩馬會等於做善事 爭好遠

一陣就收

摩納哥個陣望落好勁

輸死, 之後兩關穩陣嗎

精?邊撚到精啊!!! CUP拉仆街

穩陣
哥倫我都估和
智利小勝

哥我都覺得和, 智利似汁半格

希臘全隊落場跑步架

卡塔爾畀一球

摩洛哥-2 有無同路

卡仲未入 求其一隊啦

0-2

串左2場深盤

3點兩場大名就讓得咁過份

唉,正手屌波.

精英快撚D入屌你

卡大波又豬

即係科特迪亞咁。。

全u21大波
淨係馬會開果場細波

買左卡塔爾加大波。1:1。無癮到

u21 一定知道賽果

摩咩陣？

杜蛇同和尚呢今晚唔見佢地出水既

非洲邊度睇陣

twitter囉

全部未解鎖

所有大名岀晒

杜蛇今日有出

不了一陣間屌足全場臨尾先2比0走盤谷鬼氣

哥倫比亞 班菲特
聽日返工

all in咗落精英 唔贏都入幾球比個大我啦

氹人買上盤

摩洛哥法甲冠軍
班非洲nigger點同人玩
上盤點輸

有花膠同麥巴比

留定名了

非假 買大波膽搏下算
盃賽4:4 都開得出 尼日利亞可能上次屠殺平民 冇晒子彈 要錢買

小注跟左杜蛇中間兩場2串1，祝中

靴蒙特

精英已針2:0

自稱精英

今日買d波成撚日輸12m 屌你老母點玩

重差150k

恭喜曬

今次咁撚順利 咁你之前做乜輸咁多

咁狼死一場150k派少少黎啦

之前濫注
為賭而賭

ching都加油

我都努力緊不過唔夠膽好似你咁allin

人哋仲追緊數

摩洛哥踢落好醒神

真係禁屌勁主動

我都冇allin
都係keep住個ac入邊淨500k咁賭
贏番個啲cash out曬

啲組織同傳送幾正

咁好囉貪心左梳

我當年就係冇cash out由贏變輸

唔緊要
祝巴打中到拍拍聲自己搵到錢唔使人派

祝巴打你早日追返數cash out

波馬同美股加埋輸緊20k

巴打你都加油

好少啫
慢慢嚟
記住寧缺勿濫

中非個17號跑得幾L快

次次買荷乙3.5b都閪

識買實買坦桑尼亞

hakimi goal

摩哥1:0

摩洛哥10

馬會 上盤開兩球
但係大細開2.5
肯定睇好2比0

突尼 摩哥

勁 祝你早日清數

goooooal摩洛哥1-0

藍衫好有國足feel

邊場

摩納哥

突尼中伏

唔打開控傳 成日比人hi到就甩波 L2都廢
窄位射入 神龍 永遠無我份

贏錢一定要cash out

巴打你都加油
馬會還我血汗錢

突尼應該細波

摩哥哥
坦桑桑

我覺得突尼
但係諗諗下好似佢係1.5/2

幫我報仇

試過2k 上到25k, 冇cash out 豬曬

3點快半大 入夠2球

加油

突尼主12m?

迫害入球細呀
好彩唔會買呢啲西波

一定要cash out 留尾數玩，輸左尾數重新出發

突尼10
兩邊都入多粒

突尼 goallll

突尼 摩洛哥上啊

放太多錢喺戶口好容易打多咗個零買多咗

半大2X1 今晚係呢兩場架喇

唔撚信單邊炒4粒
利申：輸左今晚打個和

中左 lm$100 加油

3:0大家開心

放心今晚就會追返條數

巴打 有冇link
想睇半場閪波 聽日又要番工做狗

中

我冇幫你唔到
我通常睇賠率決定買
比較好睇live

我都係睇下數據同365

我係得2018世界盃買ng
先會睇live分析
嗰期賺到笑不過可惜嗰陣 注碼仲係好細

原來utube有

1:1

痴撚線
1:1

摩11

哇入得咁撚靚

突尼-1

4:1 OK？

巴打仲有心情佩服

摩洛哥半大水泥gel

追條撚就有

link?

1:1到尾驚西

發現係度講親邊隊強陣都中伏

12m

冇所謂啦
贏又係咁 輸又係咁
買都買左咪當睇場波
輸左今晚都係無輸贏

識報12未

12m 摩哥

摩12m

屌

自己search moracco vs central Africa

突尼閪亞 不如入多球先~~~~~?

lm等睇半場爆

假link

21

突尼快啊 入多球

d非洲隊真係好on9
無論強弱都係無組織後防差龍門跳制

買咗下盤

4場3場都有12碼

入波就得 一齊叫

突尼快手開半大

摩洛哥繼續入

重要係冇龍門一射就有

屌 個龍扮傷拖時間

3-1

3.5

又係後防失誤
3-1

突尼個場換走個龍囉 係咁要check補返5分鐘啦要

半場爆3.5 屌你非洲盃 On9 的

乜9都入唔切

巴打加油

中非條後防線好性感

已爆

半場買4:0,5:0 他波膽
就係冇買主其他 冇諗到客隊會入到一球

15萬可以做到好多野

買主其他

守到高波封到射波但自爆輸

一句唔信就15萬

你理撚得人姐

四個15萬就可以比到上車盤首期

利申：輸左今晚打個和

可能佢羊左一百萬呢

突尼快半大

說個笑話 15萬

唔怪你要追300K+

1:1 ok?

如果佢連贏五六場真係可以去睇樓

係呢個燶閪波post 貼事前飛最on9 貼事後撚狗咪算

真係呢 中左就當神拜 輸左就地底泥

冇所謂啦 笑咪笑
反正冇輸贏 唔肉痛
又唔係未輸過

佢唔買單邊四球 應該買突西果場...

屌你老尾突尼西亞 真係當自己強隊咩 玩9人係到短傳 2個埋黎係到互撞但又唔係進攻

好高難度，佢頭先中4注而家輸3注都係贏$1500

事前輸咗都要俾人笑
呢度啲人閪撚到

杜蛇 杜蛇 杜蛇

人地都話撚左打個和 理得人點賭 幾多個首期都唔關班燶閪事啦

仇富心理好嚴重
輸左又唔係入佢袋，望都望佢中有得派下啦

第一日知呢度變左垃圾狗竇？ 連杜狗都上到位

杜真係最佳例子

突尼坦桑快入啊無時間啦

其實好多人係買幾十萬走地收息波
無乜好笑

賭錢同投資心態好重要

事前唔中就屌 唔怪得啲大蛇唔見哂

鄉土有個場場10000 連1.4幾個啲都照買
中左都有八千幾分幾開心

人地講撚到明唔中都係打和 又jer

唔好講事前 9up唔中都要俾人屌走 大岩bill

贏=杜蛇 ，輸=杜狗
d人既嘴臉真係
包生仔咩

米提了 佢兩個唔見左 冇哂歡樂

屌你老母 出水唔中 死燈閪 賠錢啦

拖5分鐘補2分鐘 食屎啦

補得2分鐘 突尼半大

杜蛇好勁 尋日全靠佢蘇格蘭晉級三倍幾

呢個post啲人真係好仇富

開個1:1比佢 大家happy

摩穿 俄狗3大 突穿 10 2 100

無乜事入黎玩下膠 報下假好啦

1

3

Hm我

摩洛哥軍醫係用迪卡儂袋

突尼10 htjump

法國名牌迪卡儂

是日重心保頓大3.5，有無人嗌

HT 3-1
下半場繼續入

你唔講 無買點嗌

冇嗎

智利近十場贏得一場..

秘撈近十贏二

無錢買奧斯 重心

點解會無錢買

扮

U21果場未派
又買咗場下盤

智利果場
買2/2.5b算

買細又on9又盤又on9
睇下有無半條屍執返

求即場心水

好彩你無錢買

突nogoal

炸左

點解 ？

客入 但炸左

中左派你100

原來炸咗

Sure

烏龜？

哥撚

正經

杜蛇條飛有烏龜

jm9

有占士

烏龜有蘇狗

訓醒半場收3.5

今晚靜晒

摩41

摩洛哥goall
突尼西亞-2

4-1

摩讓咁深竟然係正氣仔

有zh放心

蘇狗國家隊好撚勁

啲非洲波停頓多到...
一落地就吹 我以為自己睇緊美式足球

突比多粒先

中非

荷乙炸完就唔識入

中非勁得過香港咩

半大24

中非原來係全世界最窮國家
人均GDP全球最低

突入波呀！

0-1

杜蛇

烏秒go

卡雲尼射得幾靚

見有前馬體會防線先買烏龜

真 近排幾fit

獌搵佢頂馬仔咪fit囉

摩洛哥主其他 101300

踢得49000有幾fit

點解你係度

年紀都唔輕

應該係我問你 點解你係度

Ok

on

突然有感覺
10，1，100
買完iphone 用得開心 比200

好

送多球畀中非啦

不了

突尼閪亞有半格 10 1 100

盲人足球

中非ng jump

肯半大未 快啦

4關斷精英隊 重好意思叫自己精英

150k可以做好多野

Thx~

巴打留tg

忍到完場

突西細波gel

@saidiked

又贏返

訓醒收錢

派我未

假波界精英

杜蛇下關係智利

仲有人會lm 優越

而家炸左唔係對家入，係直頭唔撚入

班菲好似幾勁

荷乙真係狗

烏龜踢得唔錯

d人賭咁撚大 贏完咪又係輸番晒 追咩數

智利最危

估計下半場又秒入撚半大

巴西咁有信心？

1.11 當收息

秘魯好守得 祝你尾關好運

杜蛇有無單場重心？

成功開到5倍幾
good luck

訓
今晚贏夠
聽日賭日本
希望輸小當贏

無心水了

當半格4倍都知足

FC燕

哥倫鳥龜比多兩球

烏12

阿甲 有咩心水

蘇亞雷斯

烏龜穩撚到

買左加一1.85

杜蛇智利係咪淨過關

升左 我得1.79

Away

陳海豪

盤2.2x

叻仔

杜sir近排旺到

有睇開excel

烏龜有冇機會入多粒

上次得巴西正氣4:0

阿甲半大

58分封盤？

場波早左開

眼訓

⋯買緊

阿甲咁早截

屌 59分買唔到 慳撚番仆街馬會

智利讓半一咁惡

入未

杜蛇知尾關咁都穿？

個

穩到冇人屌波

買左受讓平半 高水

山齊士後備

後備殺手

哥倫試吓入多球

中央

想要智利

半大

早晨大波波

條垃圾打後備岩既啦 過氣

10k goal

智利秘魯果場點解封左

馬會驚輸 提早封盤

六點半維護

無左山齊士智利應該輕鬆

我屌丫

杜sir 點樣睇北海道

買緊班菲特同我早封 又贏唔到

Sam

想睇又中多條 留定名差唔多

日職無玩開唔太熟

快手入多球5倍

巴西主力冇得出？

1:3

3.5爽收40k

班菲特

衰心急，智甲睇中客 買半場贏無買全場

goal

智！

智利1-0

勁！

尋晚d波有冇咁易賭

傻閪秘魯刷咁多角咪又係輸波

嘩 維度爾 世界波

班菲堅勁

Vidal 世界波

屌較左鬧鐘起身
諗住買智利
之後維護on99

杜蛇又勁中

杜蛇 真係我了

1-4

羅沙里奧中央 1-4 班菲特

Cls 4細都要爆

智利

仆街狗會提早封 搞到我買唔到班非大波

智利2-0

goal 智利 穩了

又勁中

智利 2-0 秘魯

有5倍

唔係6：30先封，點會買唔切

樓上死全家

羅沙場大波都有5倍

59分先決定去馬

咁多場場5倍

一陣買咩羊巴

起身睇中智利半大，買唔切

狗會維護 買唔撚到 好撚狗 咁岩尼兩場開哂大

媒體模式睇飛

樓下無女

輸撚死你呀

羅沙里奧中央 2-4 班菲特

點先有女朋友

面子球
讓半

照下鏡就知

智利穩撚到

阿甲半大定客好？

要圖庫曼了

主

希望唔會miss抽獎

求派

抽獎未

巴閪仲未有陣？

聖達菲 上場入波前鋒中招唔出得

圖庫大唔大炒到

點知 阿甲波鳩鳩地

幫緊你幫緊你

1.11穩到

夠大炒啦3隻前鋒

4:0 5:0 主其

阿甲果場香港馬會整到個賠率好似和硬咁

巴西冇尼馬

亞軍廷有美欺踢到咁

無尼馬會踢得更好

冇美斯輸左啦

跟左杜蛇

馬會派未 仲唔派

買左咩

有耶蘇 夠做

Lmlm

有冇睇
廢到 阻撚住d中場派牌

穩啦 派我

留名

10k阿甲半大

勁到癲 求派得唔得

好堅

一陣815買咩

想問下2串3 即係點，我玩黎玩去都係X串1

有無人一陣會行過馬會幫手入兩舊水

杜蛇一陣行過馬會幫下我手入錢得嗎

今日唔會出去

姐係佢有3條飛 兩條單頭 1條2x1

2注 單頭
1注2串1囉杜蛇
唔係唔識呀

Total 3注，如果中唒10000x4.65+10000x3.6+10000x4.65.3.6

賠率高過3倍先會買2X3

咁點解唔分開買？

智利半二全二
我會屌老木

細波 無兩倍唔買

真唔識 只玩串1

痾屎會唔會分兩次痾呀杜蛇

咁點解唔分開買？要2串3

分開買要禁3次

哦 明明地，即係佢買左3皮

魯亞迪斯唔入波對唔對得住西雅圖

係 每條飛10000

通常搏高水先會買2*3
第三格大波 半全場 波蛋

智利利秘魯入多球

真唔識，你見我賭親都係串一

明晒了

半二全二味濃

河床12m!

成9日買中紅牌，屌....
巴拿馬、u21希臘

維修買唔撚到智利

杜sir又勁中 痴撚線

巴西上盤最後召集

狗會無錢請人？ 咩波都無都唔開即場

巴西4:0

智利上盤2.16 missed

杜sir完左巴西抽定訓醒先 唔想miss

尾場都味踢就催人

屌 長mon杜蛇先

同埋想跟你學野

佢果種買法一定要有本先得

集定氣姐

1.79 1.5/2

冇跟尾場

Asw Brazil

收息算

其實你唔洗咁，每當你一贏就po上黎，只要有一排消失幾日，無日日上黎po圖，就知道你輸到仆街

唔換山狗
大波jump

好少見到佢
贏先post

咁就死得。。贏2日輸10日。。。

智利半2全2

智利秘魯比多球

你又啱

Goal未

智利快啲變利智

巴西 1-0 委內瑞拉

巴西糕

巴西 1-0

1-0

炸

屌 又炸

1:0 終於有場大炒

燈少陣啦

腳毛越位

又炸呀

球證買左細波 無計

上盤已死

智利秘魯快啲入多球

巴西果場洗唔洗成日封盤
又唔係入波

屌你老母琴晚愛華頓沉撚到

阿甲主miss 12m

炸完無起過腳

12m都唔識入

又miss 屌你老母

同亞軍廷一樣 莊家要細波

12m missed

2:0!

WHO 12M

送比你都唔識入 賭撚咩

3c 半場-1c

最後3分鐘

巴西大波24

強陣都無波入

杜甫又中過關？

聖達菲係咪gel得

差巴西

哇 var

智利果場var
唔敢睇

取消 完場

Var咩

完！2-0

巴西快啦

巴西456未啊屌

發力啦巴西

中，多謝杜蛇

杜蛇又中

含柒了，中巴西伏

我了 差巴西

咁都唔入 屌你老母

勁到瘋

旺撚到

味完場啵

圖庫曼快入

輸場1.11就

巴西撚上半場

唔好咁黑心啦

12m都唔識入 有半格執番要還神

味完場幫人gel

5 1 100

pm我未

算啦 講錯野就比人咬架啦潛算啦

上盤24

巴閪狗全國一齊死啦

邊有咬你

冇啦啦叫我唔好咁黑心做乜9
我話輸就sosad姐 邊到祝佢輸 自己衝出黎

吹吹吹 你老母

又炸

力做下盤

今日跑馬

恭喜 杜大哥 又中！

個球證都做到出晒面 個龍自己撞落人地到仆街甩波都吹翻轉頭

好彩冇買半場姐 中風賠率仲要輸

巴西半場比球來先啦屌

好彩有gun

所以冇跟尾場

係吹李察利臣推人

屌你老母，巴西賤啲定日本仔賤啲

Why not both

係咁封做乜9

炸乜鳩

買左...
希臘u21
巴拿馬讓球主客和 客
中非+2
中非3.5s
巴西半大

唉屌佢老母

365個操盤手新來？成日封盤做乜撚

飛呢

成日呃我以為有波入

對唔住 手震

咁多條post出黎又長又阻人睇post實比人屌

其實巴西贏硬

似有心吹死巴西
第二球炸 都唔知炸咩

哇屌你老母咁都0:0...

你po就例外 大家慣左

圖庫曼！

李察推人

大佬，睇你頭食飯

巴西贏唔到 以後唔賭波

阿甲撚鳩半主

應該小勝一球

屌喇星半場咁都一球都無

跟實你

巴西呢場我都想買細
耶穌加李察

圖庫曼2-0

巴西波 莊家搵食

薯條買左半大點會半場有入波

2分波

2:0

2分波係咩事

唔入12M 太嬲要血洗客隊

圖庫曼2分波

仆街馬會賠率阿甲呢場做到和波咁

巴西下半全格102500

食完阿根廷 就比人回下血啦

2:0了 唔理！頂住！

圖曼爽到

巴西似撚狗 下半入兩球

個盤點睇都似巴西贏兩粒

輸剩5k身家了

多謝你，圖庫曼

大熱波你地都玩..

你都戇尻

求派 得返30蚊

唔知可唔可以收息呢

圖庫曼

Me

要用4年時間重新起機到時我快30，老了，輸唔起

qlm

有預感巴西下半秒goal撚半主

然後2:0撚全大

杜甫有料過關勁中喎

味完尾啵

1.11個關都未撚入點勁中

輸好多？

圖庫曼體育會 2-1 聖達菲聯

杜甫快啲中 想留名起機

個個講到贏咗咁。。。2:1啦屌你老母

習氣杜sir

巴閪一球都冇

累計輸好多，但算了，筆錢首期都買唔起

阿甲半場又唔見佢入咁多粒

巴西半場返來入爆佢啦

2:1呀 gel你老母咩gel gel

嘩個十號短到

大阪飛腳食撚滑？

2:1呀師兄

wfc

師兄你買咩

換走李察乜神啦 垃圾一件

巴西果球已死
球證 旁證 係咁吹

阿甲明明有能力大波
個細波水位就低到乜咁

圖庫曼頂住

巴西成隊正廢材

巴西 你不如唔好叫巴西啦 你叫廢西啦

巴西唔入俾幾球12m對家啦

巴西又阿根廷劇本？球証唔比贏

球證主宰比賽

巴西贏唔到有幾多人會死

垃圾球證
吹死巴西 又拖時間
CLS

Var

做乜Var

岩岩起身
杜蛇係咪又中

IFC跳到聽日都未跳完

取消左

爭巴西主w

所有巴西得益都吾吹

又比佢哂左啲時間，唔比十二碼你就咪撚睇啦

真係笑撚死
好似講到贏緊5-6球咁

有無臭腳大船開出

客隊比人禁屌
要回氣

屌 輸場1.11就仆街

正常人跟杜條過關 都唔會要尾場啦得1.11

我跟左佢智利串烏龜
巴西主win咁低水買黎做乜

我跟完先後悔屌

一場1.11 睇出呢個post既人既人性
杜甫mark返低

點解巴西可以咁痴線 晨早流流出黎害人

1.11都買真係怪自己

驚咩
巴西黎

一陣12碼都博到返黎啦

求其入一球搞下氣氛先啦喂

巴西會唔會輸撚埋

呢隊巴西無乜真正球星
同普通隊一樣

1.11 如果你係買單頭 不如買即場88分鐘 no goal 仲有1.2幾比你轟

真，免費出水仲咁撚多嗲

包生仔咩

跟咗杜蛇場烏拉圭

震緊

我係話想杜甫衰過關果啲人

巴西入一球當幫下杜甫啦，人地又派錢又出水幫手足，你巴西係咪咁撚賤係到玩野啊

兩樣野黎點有得咁比

球證控制住比數

杜甫帶贏錢嗰陣唔見你地咁樣講

等於半一盤不如即場等主勝

你1.11 震成場 88分鐘最多震多十分鐘

巴西個場完左佢比我收息啦好嘛

唔係國際賽 巴西應該都會有心踢少少

巴西俾兩粒我好嗎

仆街巴西

巴西主場要入波難過登天

我估1粒點都有瓜
2粒就

巴西無尼馬，依隊波咩都唔係

屌你老鼠巴西又踢假

終於入

糕

1：0

var未

GOAL

叫左咪嘈
買巴西一粒都嘈

夠膽咪炸囉屌你老母臭西

應該贏波輸盤 南美波假過撚 琴日亞軍廷已經係

呢球炸阿笨7球證 我屌你老母

杜蛇又全中 5倍幾 癲